青姐後生個陣索到咁?

屌打熊麗平

股壇袁澧林

何硬詩老左就變菁姐

後生又幾靚喎
依家肥婆黎

其實而家都睇得出佢幾正

要點樣先可以睇得出, 可唔可以教下我

lm

原來佢後生已經咁大波

細個已經藍到黑

好似

後生咁似賓賓

個陣冇咁肥

肥底B cup比盡

著到咁鬆身都知道大波

已經戴左戒指, 可能廿幾歲影
十幾歲個陣應該仲正

普通料

未必
件衫遮肥肉

睇手指粗幼個陣應該未發福

普通

嘩，好想狗仔式拍到佢大叫33蚊，33蚊，升升升！！

由100蚊嗌到落33蚊，佢就越叫越淒厲

Ho lun正

著咁鬆咁厚都有啲起伏, 即係有啲波, 最少B

青姐好節儉
件衫今日都仲著得到

痴撚線啲男人低要求到…
最多咪4分

胡孟波

頂到盡咪唔樣衰
你班衰仔真係有奶便是娘

比盡都係gfable 邊到 正既級數

不懂欣賞太內疚

青姐同沈大師有冇造過愛？

呢d先搶手呀

就好似滙豐股價咁曾經

唔好意思，好怕大家忘記了，可唔可以入嚟幫手推一推
［5個月］［整合］大家記唔記得今日係咩日子

拉

baby fat

咁就真係大波波

d cup

who?

印傭??

拉

青姐係邊個

靚得黎又幾有氣質

狗也不

依張相買左匯豐未?

果日去黃店見到菁姐
手足黎

其實有冇人覺得而家肥底既青姐仲好J？